[懵丙強] 新一哥上任一日 將過萬和理飛轉做勇武 真係天才

止暴制亂
懵丙強

傻仔強

真

推

屌琴晚發夢見琴真係成堆逼上前線

仲一晚玩壞4架車

堅係多左好多新手勇武
拉一個勇武就令10個和理非變勇武
利申 街坊見到

亦將大量冷氣軍師轉做中後線

當年條懵丙點解可以入到中大?影衰晒

新義安鄧炳強

真係好多人都勇武左

新一哥一上任就玩壞晒D車

衝破咗心理關口，有一就有再

懵丙強

只暴製亂

傻鳩一名

暴大同埋大d手足都係經過攻城戰先變得咁好抽

製亂止步

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人
總知唔好走呀大家

場大龍鳳捉咗幾多人 仲話佢傻

一晚就將幾萬個和理非轉晒勇武

幾萬和理非進化了

死傻西

呢下真

儍強

講緊你呀傻強，成件廢柴咁，做咩推你下屬食催淚彈呀，廢柴綠曱甴

今晚實係好勁
我好心痛
個女冇番學出唔到黎幫

佢係咪以為自己包圍哂D精銳勇武

唔好怯
休息完 我唔推住喇

個名有個炳字都知係豬頭

紅土人由一開始放TG 大家四散 到衣加退幾步就算
多謝一哥

靜啦手足黎 唔好比中共知

仲話最精銳係曬poly

鷹派係咁架啦

止步制亂、越止越亂！ 懵丙強正傻鳩！

豬頭丙

真係止暴製亂

臭閪強

傻強呢下真係止暴製亂

真，好多新人

成班恤衫友當街整火魔

手足頂住 但一定積極要尋路逃走

眼見成班呀叔都調酒

傻強

咁快有新名 幾好

唔使製造新一批嘅示威前線點樣呃ot錢？

咪係

愈來愈多勇武呀
傻鳩強

拉1000繼續有1000轉換勇武

推

垃圾到佢

成班綠曱甴正傻鳩！

屌你老母強

今晚終於見識到傳說中嘅和理非進化成勇武
多謝新一哥

豬扭強

狗界錢嘉樂

屠龍大隊會唔會正式成立

All in

屌啊好撚多勇武

無啦啦又多撚左成萬個核心示威者
狗隊夠唔夠人包圍架

二隊三隊輔助隊都仲得

傻強中計了

今次大家都有共同目標 : 救手足

行動力高過冇乜焦點既開花

屠龍公會

但都拉咗好多人，無咩好開心
事後要檢討，唔應該再陣地

仲有勁多老母上哂前線

拉1出10

小強 收皮啦

傻強傻架麻

勇武
捉一百多一千

止暴製亂

開心還開心
勿輕敵
全面開真槍既全滅
黑警唔忿氣絕對做得出

有排個撚樣受呀

班和理非逼完上前線
下次就成為前線
好多都係咁進化返黎

爆肽強 收皮喇

今日幾位女士柯個尿都拉，仲有咩好講
濫捕程度世界之冠

通知尖東嘅手足，千萬**不要不要**走入「千禧新世界酒店」！酒店保安主管係退休總警司！

呢個真

但佢夠狠殺晒過萬勇武呢

今晚好多平時食花生既都出撚哂黎
唔理係做乜都好

鄧狗強嫌你地進化太慢
一鑊過谷晒你地出黎進化
怕永續唔到勇武
今晚拖成班出黎直接用汽油彈快速刷經

佢地先勁好燒得

你迫我出黎

繼7婆後
佢可以做埋焦土之父

要殺埋條𡃁

嗰班死Mon po 9
垃圾

和理非成功衝破心理關口。

理大手足加油

Hi mon post狗 黑底強 曱甴強

駁唔到

現場其實真係越來越多！

我本身淆底都俾佢迫撚到我忍唔撚到

做得好

困住3百精銳，出面變多3千

豬柳強最大內應

多謝

你估仲係黑社會年代咩

傻 仔

傻強以為全部精銳勇武喺晒理大，好傻好天真

真 平時邊有咁多火魔
5路進攻

唔好揚出去，傻仔強明顯係內奸黎

鄧炳狗幫和理非打破心理缺口

好大的官員威和功績，懵仔強

做左黑警既二五仔咁耐終於有出頭天既一日

呢個唔推唔得！

同林奠一樣

笑死 有幾個fd本身和理非，今日冇啦啦走上前線

懵炳強

流料當係寶
輸到要着草

真係
對比起7月真係好多人都勇武左好多

做到嘢，逼到家母都行出嚟救學生

唔怕啦，鄉黑會幫佢換

靠奶共，一定係

真....連我身邊平時唔多出黎既和理非...

今日都去晒尖咀.....

真係無諗過會發生

鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。

懵丙強 甴近平

On9強

10萬勇武

撚樣強

佐敦拉左咁多人
打完飛機未

咁佢又真係做到野 一上場就玩9班poly勇武
又拉到過千人

弱智仔

on9

我阿爺話要救孫仔
走左去旺角扔氣油蛋

今日啲火魔勁到cls

個個48小時踢 出面又打緊
撚有人搜證咩
有料都錯漏八出上庭喇

冇咗幾千萬

有咁多咩？

逼到班手足咁，點樣唔變勇武

核心暴力示威者

和理非幫手傳汽油彈 這個畫面出現了

死廢9

傻仔強 不過佢都勁 係室內左點點 右點點 真正冷氣軍師

呢件蛋散以為自己好醒，原來係重度弱智狗

兵力又增加100%, 黑警點打呀, 投降啦

一晚幾千萬

弱智強

屌 油麻地比人包抄左幾十個手足

係真就早啲休息,黎明行動,
三罷再啟!圍魏救趙!

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我真係好想講
香港警察 止暴制亂 越制越亂
可以攞去宣傳俾班淺藍睇
等佢哋不滿班狗

正名：碌撚強

屋企張床要人

所以直接狗鐵運上大陸 審都冇得審

勇武人數double 左

神助攻 同林鄭有得比

傻鳩
佢就係特登引你地變埋勇武再盡拉呀
可唔可以唔好再輕敵呀

落十八層地獄啊啊仆街！！！

鄧小強曱甴王

弱智iff做狗

掉撚咗成晚空氣都仲有貨又話全部勇武係理工

唔好怯 入面手足等緊煲底見

懵丙強 呢個名好正

真係香港第一智將🤗🤗🤗

根本成個團隊都係港英餘孽

有道理

得不償失

今晚重出黎既都係勇武 成10萬個勇武 點捉得哂

唔好咁 我唔想聽日見唔到強哥 會唔會被自殺

1萬變10萬 超進化 滾雪球

製亂

Push

傻閪強

佢派exp藥水咁 一大批人升lv做勇武

堅持拉500勇武，將1萬和理非都升級變埋勇武，真係識計數

收皮啦 我地中撚晒計喇
根本佢地就唔撚會攻入poly
係要吹雞反包poly
結果 琴晚都已經知
基於武力不對等既關係
你無論係加士居道 漆咸道南 尖東 點打都係打唔入
吹雞原意係好
但應該真係吹雞做實事
唔撚係吹雞打陣地
又係開頭係威係勢
狗一衝就成班縮
搞到今日成百個比人拉都黎
但又救唔撚到poly d 手足
究竟你地想點

做開冷氣軍師
現職戰士

利申：打機好難

死傻閪仲以為你有幾堅

咪撚再自己呃自己啦好嗎

新血大增

仲有 20 分鐘先上任...

一哥上任，運用史前滅聲手段！魔警重陣江湖！Omg 極之殘酷

繼續進化！
今晚阿姐都幫手掘磚

一哥黎講你算柒

指暴製亂

冇就奇

鏡頭影住嗰陣記得祝賀佢，新官上任好忌諱啲意頭嘢

似係不談戰術，貿然去衝，去犧牲...

電視見到好多新小隊

一路打飛機以為班狗傻閪就死得

依家d人睇戲都去前線睇

呢個時候起唔升level
唔通比人用槍指住個頭果個moment先升呀？

老老實實，我終極和理非都覺得自己膽大咗唔少

咁就1億

錯啦..新一哥係聽日先正式上任..好大機會今日狂打..12點開始收隊..之後做新一哥型象工程..D野推晒比舊一哥

係，一定過萬

核心示威者
核心嘅外圍示威者
核心嘅內圍示威者

呢個真係好笑，車都爛幾部

盡情笑陣間搵班鄉黑搞尻你 你估條友真係咁簡單？

其實你見到真係幫手練兵 朝早成班見狗即走
打到依家有tg 都唔退

拉左好多呀即場⋯⋯

呀懵

根本幫緊小勇武成長

豬頭

今晚真係打出士氣
不過損失好大

豬頭丙強
你食撚屎啦 屌你老母

燈病強

外圍定內圍？
天呀周圍都係示威者
主權在民，時刻降臨

第一日油麻地拉左好多手足，理大又繼續圍梗，咪係到打飛機

推推

預左

屌你老母，唯一可以令勇武消失就係五大訴求。

其他方法，全部都係令和理非進化吸經驗。

利申講緊打機

包圍一小批 造就一大批

算唔算係有史以來最7一個

真係多左好多勇武

黑底，仲要黑過黑鮑嬌

鄧小強
新曱甴王正柒頭

全城勇武

盧偉聰最後一戰都失敗
仲有十分鐘先到懵丙強上

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

真on9

距離二百萬勇武不遠～

發夢見到全條人鏈傳緊摩佬托夫

全民皆兵

其實知唔知勇武左係做唔返和理非

傻強真係傻㗎 唔係扮㗎

唔係話咩核心喺晒poly咩

Poly仲要走左百幾個

今日發覺見到好多和理非做得好好 冇gear都唔驚tg 就算水炮車防暴喺附近都唔走

傻仔聰一早收左皮 / 今次搞到咁大睇佢會唔會幫懵丙強食埋先走

問左人，fced
手足小心

懵丙強呢個阿改得好

而家真係有再起嘅資本

同一個夢？

曾鈺成今日入過中聯辦

親眼見到 一手資料 真係唔好信佢 唔該

會唔會有朝一日和理非係少數

反包圍！係反。包。圍！唔係彌敦道鳩跑比賽，明唔明！？

連登仔成日謓唔夠前線
今次要多謝新一哥

今晚無咗好多人丫

懵丙強去食屎啦 正垃圾

警嫂車同鈍武都爆胎咁橋既

on9仔 成日扁嘴以為自己好型
毒到出汁副眼鏡

多左好多新手上路

打少陣飛機啦，而家五百手足仲未甩身呀

我都買緊新手裝了

呢條友紙老虎黎炸
唔好諗住佢係鄉黑就好有料
鄉黑唔一定全部都無料
但呢條所謂既鄉黑就一定無料
除左放任班狗既訴求同強硬就一無是處

唔好自滿唔該
啱啱又拉咗好多人

冇人想知 唔好亂講

黑炳強

向丙強

依家條數講緊一晚咋
陸逐有來

出面入面都拉咗好多人
上任第一日已經咁
真係仲自high 到?

佢太急功近利
冇諗過自己圍城其實出面先大獲

傻仔

續

今日真係全民勇武

和理非冇gear 但變半勇武 識整魔法 傳野 買野 起磚

和理勇

得一架真係似報廢，其他爆左軚姐換完軚咪又出過黎

現任副處長鄧炳強預計19日接任處長職位，鄧炳強被指是鷹派。
上任咗 5mins only

721仲好有機會有份搞

呢條睇個樣都豬兜

當年守Stalingrad 一班冇咗 就會有另一班極速補位 無限輪迴 不過真係好惨烈

多左幾倍勇武

有得救嫁
記住五大訢求 缺一不可

咪打飛機啦 咁你轉左未呀

600萬嘅鈍武咁就無咗兩部，人唔笑狗都吠

多次一哥令到手足進化

冇民心，咩都假，係新一哥夠膽就逼條粉皮777出黎，有咩就推之前個肥佬度。成個警隊咪威到盡囉

和理非 備戰！

但太多新手勇武 要快速進化

支共要求的恐怖主義來了。

柒閪強

多謝豬柳強

條懵柄應該都acting緊啦

多謝今晚出黎嘅和理非

無保養既裝曱車同水炮嫂d呔隨便換到？

如果引致200萬人中10分一轉做勇武 呢隻小強就好笑

香港人全民造兵！

佢哋用嘅方法套係香港係唔得
慢慢黑警就知咩事

勿打飛機
拉

我無嘢講靜靜哋贏

一上任就增取到永續OT 錢

消耗->吊虎離山計->扮和解->消耗->等自己人分化分裂

呢個戰術好熟口面，好似雨革果陣用過咁

有冇人有相同感覺

中國A貨

客觀角度睇
條傻閪以為最堅果D係曬Poly，以為攪掂Poly等於攪掂勇武
點撚知頭先睇直播油麻地一樣爆到七彩
果然做官都係無撚腦

不下於林鄭

光明頂都話，勇武係迫出嚟咋，門檻非想像中咁高。
睇嚟丙強新官上任都係跟隨柒婆步伐，樣樣都錯。今日貌似數字上嘅勝仗，一定會被反噬

個名好襯佢

唔好再推
high完就算

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

佢引人出黎捉咋

認真,出到去,呀伯呀嫂都full gear

大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

逼上梁山

呢個真，但呢班新勇武要鍛煉一下，心理同技術都係
大家繼續加油

愈嚟愈多和理非變勇武 大家勁嬲

新人上場
唔鐘意舊野
又無理由換

最好推出去

嗱我不嬲都話，聰哥好啲架！同樣做狗頭！起碼英文好啲， 777都歡喜佢多啲，信我，懵丙一定會俾人拎出嚟祭旗

咁似華為講野

搵命搏架

不過拉左好多手足

懵大帥 懵炳強

唔洗講都知和理非轉勇武有幾難
最快有希望嘅一定係23線勇武成長，即係平時企唔係最前但係又有曬gear嘅人

不過過程一定係要經過洗禮，好似最初嗰幾個月咁
事實係咁殘酷，不過⋯⋯唉

我見到有個阿姨帶團整魔法

傻丙強岩d

After
圍點打援